［口號撚］天滅中共 黃天擊殺

十月一 含黨產
電腦大爆炸 全黨死清光

大家諗下有咩口號十月一可以嗌

七十週年 盜國紀念

CCP Is asshole

驅除共黨 港人治港

天滅中共 還我香港

來 多一點羞辱

十月一號唔係同我講又係嗌返個啲口號啊？
Update 下 對準政權ok?

滅共衛城 香港獨立！